你話 有冇得拍返套港版挑戰者一號?

睇挑戰者一號 halliday臨尾果句”Thank tou for playing my game”整喊我

而尋晚香港電影金像獎 一晚可以爆7個post
令我覺得 愛香港(電影)既人比想像中多

或者可以拍套戲 先度好情節 係想帶出一d大部分香港人面對既困境
之後係對白/鏡頭當中放入80-00年代既集體回憶 (e.g. 星爺造型、子華梗、LF2...
當然要劇情嚴謹紮實為先 唔可以hard sell為加彩蛋而加

如果牽涉政治議題 分分鐘變成下一齣「十年」
咁呢齣戲就叫「廿年」

最後作為土生土長既香港人,我都想講句
Thank you for supporting Hong Kong movies!

痴撚線

點痴法?大家坐低 飲啖茶食個包 傾掂佢ok?